你老母臭閪的士佬

屌你老母加＄20
我就跟錶俾嘅
慢慢等啦你
行番去都唔搭的士

就算最後你跟表俾都吹唔漲 唔通報警呀

岩岩搭左 比左廿五蚊佢
話 我跟錶比 一係報警

巧威威啊。

同意